有冇人用緊hkbn上唔到網？

呢幾日都係周不時都斷
唔知以為用緊撚樣和記

正常

有 一斷開會係咁斷 屌佢老味
今朝9點直情上唔到網

就算連返都好撚慢